Microsoft Access 資料庫容量過大

請問有無 Microsoft Access 高手？
我的database 容量已經到了1.99GB
據我所知Microsoft Access 資料庫的最大值是2GB
不能再加任何資料了
是否可以連結至其他access資料庫中的資料表?
唔知要點操作呢?

仲用access

細公司係用access,轉用sql server

會轉用, 但而家用唔到, 有咩辨法可以連其他資料庫?

比錢人搞簡單啲

你試下拆開左兩個,1號用黎平時開新record用，淨係留低最常用或者最近期既record其他del晒佢，2號就剷晒1號已經有既record,跟住係1號到開link table ,link番去2號既record,for tracking,唯有甘樣做住先，應該係最簡單嫁啦

Microsoft access

DELETE完，有得再壓縮

課金啦

治標就拆開個file
治本就轉sql

最少都用 sqlite

分兩個咪得囉
最多咪query兩次, 按年月condition 都可以判定應該query邊個啦